前幾年老竇話我知我係加拿大人 跟手就過埋去讀書

十四歲嗰陣過去英文劣
去仲到要當地出世越南人同學翻譯話我知老師講緊乜
到而家捱下就入咗多倫多大學
成件事好唔真實

好慶幸老竇當年有移民去加拿大
我愛你 老竇

躝啦

巴打有無興趣過嚟呢邊一齊抵制藍屍

支持黃店 大家好

守護黃店 你我有責